而家重有無人做緊直銷Amway

發覺好似老坤人 呃尻人